HKPF正名化

個人覺得不論文宣定基本認知 都應該要將香港警察正名做老解
英文就HKPF轉哂做PLA
一定要將兩者劃成等號/掛勾
共狗一直都唔敢正式/公開出老解 最多都係臥底/cosplay黑警
之前汁個磚都要出文解話 又自發又剩 應該真係死穴(唔係死穴都應該有d避忌) 怕外國勢力有反應
所以我認為冇成本嘅情況下 可以一試